基層核突體力勞動佬有無機會屌到中環高質港女OL?

讀ive，做物流員

有無機會屌到中環blue blood abc靚女套裝OL?

人地一支唇膏已經係ive仔三份一糧

冷靜D照下鏡

唔好，唔好再講落去

萬試萬靈！一句收ive仔皮！

今晚做啲訓，發返個好夢啦

返工時間行去中環地鐵站出口，一個個指住黎屌囉

睇下av算啦

擺明唔係講緊用粗口屌

D 中環OL 身光頸靚 但唔係全部都搵好多錢一個月
努力D 做地盤一樣可以高人工過佢地
有錢就有機會
加油

人工高過佢就屌得到？

你做到判頭 月搵20萬上 應該都食到 當然都要個樣唔太差

屌就應該得嘅 不過可能要預份糧俾佢拎曬檢買野 同隨時釣到金龜就離場姐

出現了
隨隨便便就變左老闆

屌到嘅意思好廣泛嘅,有分自願同非自願

希望大家曬少少時間 關心下

民陣6.9反惡法遊行

日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

可能今次，會係最後一次
6月12如果二讀成功後，三讀應該半個月內搞掂。
為咗自己 身邊嘅屋企人 朋友 下一代
星期日唔洗返工 唔好再話返工不了

屌唔到。

所以屈狗呢d下賤社會低層只會叫元朗走地平雞

講錢既 人地俾鬼佬上司食唔好？

屌完要坐幾年監你制唔制？

民陣6.9反惡法遊行

日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

以子之矛攻子之盾

札鐵己經高過一般文員啦

其中又靚又好身材嘅一班 reception 多數係低人工唔洗做，番工磨指甲，是但一份地盤工都高過佢哋。

搵隻雞cosplay咪得囉